Selle kogukonna kohtu poolt oli selle walla liikme Otsa talu omaniku Andres Petti surma üle proklaame kuulutus ära trükitud Talurahwas Kuulutajas 1886 aastast N10 ja 11 wälja pantud ja kõik, kellel tema järelejäänud testamenti üle wastu rääkimist on ehk kellel wõlgasid saada ehk maksa on, ette kutsutud kolme kuu jooksul. Et aga nüüd see määratud aeg, kolm kuud, 15. Detsembril s.a. mööda on ja mitte ühtegi nõudmist ehk testamentile wastu rääkimist üles antud ei ole, siis tegi kogukonna kohus otsuseks.
Otsus: Andres Petti pärandajad ja all ealiste laste wöörmündrid Hans Normann ja Jakob Stammberg ette kutsuda ja asja edasi õiendada.
